2047年班黑警

發夢時見到
依家指揮你地個批白衫黑警
廿幾年後個個都退晒休
依家啱啱入行幾年個啲
隨時俾大陸公安全面取代
諗起班黑警隨時冇得做
仲要俾人唾罵就覺得好笑